氣象撚同風假撚心中都係想勁風打黎香港，扮咩春擔心人命損失

兩班人都係睇見個風愈勁愈扯旗